你問我答之係太古戲院做👀

啊 由數碼港轉到黎太古
有咩問 我必答

食過同事未

吾好挽喇 女都冇咩

冇人問既

有冇食男同事

你做咩部門架？做啲咩

你係咪狗公格馬L？